終於發現到黑警既弱點

原來黑警咁撚驚街坊，踢拖背心既街坊屌撚到d 黑警敗走d 街坊仲勁撚過前線，速龍指揮官都屌撚走佢
然後d 死黑警嚇撚到傻左係屋邨到放催淚彈

幾時黎個十八區大解放，將民意歸邊仲有邊區黑警係未放過催淚彈係時候要解放下

十八區大解放，每人帶兩個細鏟挖磚，見一隻死黑警就屌走一隻

十八區解放

西班牙村民

錯
黑警係驚搞警察宿舍

港島東區解放下藍絲大本營

放完催淚彈d 煙飄去宿舍

解放廢老集中地先

黑警弱點係驚屋企人俾搞

街坊係唔驚拉

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

猛虎不及地頭蟲

同埋街坊阿叔最勇

其實宜家警方係咪針黑衫 有冇諗過冇dress code? 或者一啲扣章or whatever 係可以隨時掉得？

著短褲加拖鞋
加鑊產
好有效~

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

dress code 係for 大遊行
地區街坊戰唔洗

最大武器真係街坊,如果全港18區,得閒就包狗屋,見到狗就狂屌
相信班狗遲早痴線